推到狗公偽毒可愛退出連登

懶人包：
隻狗公成日話自己可愛
有經常上校園台同感情台撩人tg
終於有日校園台手足推到佢話退出點知得個講字
今日又話要公投
好睇下有幾多人撐你
隻狗公個profile

過主啦狗公
挽留

推

溫馨提示: 投票今晚12點終止

G持Defer小王子敗退連登

可愛偷偷留下負皮

可愛今年幾多歲

當佢18歲入U defer左一年
今年yr 4 應該有22-23歲

幫推

過主啦
連登過街老鼠

為民除害 人人有責

慢慢等退出啦

支持

小朋友齊打交

睇你點睇啦
隻狗公日日R絲打tg真係好煩

過主啦弱智傻西

G持

挽留

食專心藥->全F

100%走數

出爾反爾
誠信破產
面皮極厚
毫無羞恥

全F嘅弱智仔都講得出自己比其他人優越

補充資料
隻狗公讀ChinU PACC Year 4 (defer)
成日食專心+聰明藥都全F

認識可愛

喜歡的人：可愛的小朋友、可愛的姐姐、Red Velvet（特別是Wendy）
喜歡的動物：可愛的小狗（特別是Muffin）
喜歡做的事：聽流行音樂、看波子、看書、看劇
喜歡的食物：芒果新地、專心藥
最喜愛的顏色：粉紅色
討厭的東西：上學、考試、多人的感覺

source:

可愛的小狗公

條智障覺得自己好funny

你地係咪想迫死人地？
成班死毒撚
一個女仔就咁俾你地搞

佢最好係絲打啦

佢係
我食過

gay

55

嘩 保護絲打好型牙

有J㗎

話唔定係閹狗

全F仲未比人踢?

感激

有冇巴打/絲打 12點可以cap個圖
感激不盡

不可以

反正你都賴死唔走㗎啦 走數狗

狗公

狗咩公

117比7

係咪溝18太狗公俾人公審

係

g持

可愛！！死了😘😍

1.566%

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

唔止2:1了 已經20:1了

不開心

點算
食專心藥都全F